[抑鬱JJ]輕度~中度抑鬱食唔食藥好??

今日去左睇精神科, 因為情緒長期低落,對鍾意既活動失左興趣/做完都冇心機,間唔鐘會覺得沮喪絕望果陣有自殺傾向, 所以醫生話有輕度~中度既抑鬱。

佢本身都問我想唔想食藥,其實我可以食可以唔食,唔食可以做多D運動/社交活動去改善,但過程會長; 食既話佢話一食就唔可以停藥直到好番先慢慢減輕個劑量,我估都起碼要食番半年~一年。

最後我同左佢講不如開左藥比我放低先,試下做多D運動,如果真係仲頂唔順就拎黎食。

你地覺得點??有包藥係手唔知食唔食好 同埋兩星期後覆診,其實佢係咪EXPECT我食完藥先去,問我食後感??

利申:抑鬱+焦慮+social anxiety, 開個POST都會緊張

可唔可講少少背景, 我做精神科的

食藥無乜用，不如自殺解決

屌你老母, 小心比賓周哽死啊你

如果做運動係有決心既，緊係唔食既好啦。如果你有番學or番工，會好影響你既productivity。

btw，你唔係無哂生命力同鬥志，因為你為左自己都去左睇醫生，証明你有好多野想做同想change 一d 野。好值得鼓勵呀。

唔好自己停藥啊巴打，聽醫生講，抑鬱唔係絕症 你會好返架，加油啊 巴打

屌你老母